為長遠，Block任何一個人前請三思

今朝行左連登一圈，睇到成個討論都係一面倒 '衝擊好好，其實都好多人支持嫁'既正能量。

而幾乎見唔到任何反對或者質疑既聲音。

但係根據我自己身邊既人既觀感(69,612,616,甚至琴日都係現場既人)，似乎現實就唔係同依家既連登咁，對成個衝擊都咁認同。

點解會有依個形勢一片大好既假像呢? 似乎問題出係Block人制度。

依家既所謂 block P 牌
block 三毛 行動，大家細心諗下，依班人到底真係收錢做野，定還是只係同你意見不同，而你又覺得煩唔想同佢理論?

依種你再嘈我就Block你既文化事實上令到好多反對聲音，質疑既想法，唔敢出聲公開講。

作為林奠治下既香港人，相信大家都好明白一個人唔出聲，唔代表佢冇質疑，唔代表佢冇抱怨。

兄弟爬山，各自努力既前題係兄弟之間，雖方向不同，但互相理解

勇武死士有其覺悟，只要好好溝通死士既諗法同目標，文宣同出資人就有方法將死士既諗法傳播去比全世界既人。

但當文宣自己都未理解時，勇武支持者以 再煩我就block你既強力鎮壓手續去中止討論。

最終就恰恰好做到中共最想見到時分化效果。

所以，下次見到有人講野同自己完全不一樣。先不要假設人地一定係三毛，試試坦誠地講講自己真實諗法。

我當最後果個人真係三毛，你講既真心說話其實都會有成千上萬個CD-rom睇緊，佢地會心領神會。

推

今次只係班勝利球迷轉軚。Block 人無唔比佢地出post.

求民意流失source

見人p牌就乜都唔理block左先同無腦藍屍一口咬定示威者做乜都錯有乜分別。

我想同大家當時唔係夢境既人講，我發夢見到唔同防線既人一齊開會決定左衝立法會，但有人就覺得計劃唔完善太魯莽，包括FA唔想因為係煲底衝立法會，失去左一個比大家休息同醫療既地方，物資組覺得前線人個人防護裝備唔夠要時間整（因為朝早輸得太慘）。所以反對聲音四起！係現場起唔係網上起，叫人唔好衝話犯法啲post哂氣啦。

但係但係兄弟爬山、各有各做唔係講假，勇武衝擊破緊玻璃，其他人無可奈何繼續搬物資同埋救護站，整理好所有野開始支援前線，冇割席

而近日連登風氣的確會員編號26萬後都搞分化，唔知大家有冇留意到，其實現場嘅人根本就完全唔理會網上講嘅任何一句說話而影響咗判斷，現場嘅判斷先係最重要。

伸延閱讀:

抗爭者注意 連登係個陷阱

Block 人係冇用
你睇唔到人地都會睇到
我剩係Block 劇透撚

伸延閱讀:

[轉載] 日本社運失敗的歷史

推推

對，不需要block
用腦分析

Block得愈多
同溫層效應愈大
呢樣真係要小心
開始自大既時候就有機會輸(雖然依家都未贏)

有道理

講左我心聲呀ching
Btw push

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

問題係有時啲三毛人格好撚低劣